\section{Grundlagen}
Hier können Grundlagen zur Elektrotechnik stehen
z.B.\\
Ohmscher Widerstand: $R = \rho \cdot \frac{l}{A} = \frac{l}{\kappa} \cdot \frac{l}{A} $

Kleine Aenderung, zum Test ob Jenkins reagiert und der Build funktioniert


